［有圖］尋晚衝擊立法會有個大波白滑長腿鬼妹好撚正

Sorry標題黨呃左你地入黎

但我希望你地可以睇一睇呢個post

事實係尋晚真係有個鬼妹着住背心短褲

見到佢同我地一齊抗爭到最後一齊比人拉

去到邊都跟我地到邊 嗰一刻真係好感動

嗰個moment係應該香港人自己企出黎

佢呢啲外國遊客可以做既係儘早離開

但見佢孤身一個女人同我地留到咁夜

望住佢喺我隔黎比啲防暴圍埋黎真係好無助

我唯一可以做既就係叫佢用手擋住個頭唔好比狗打傷

連一個唔屬於我地呢個地方既人都咁勇敢咁企出黎

香港人幾時可以醒下 可以自發性咁企出黎？

相信如果外國有當地既遊行示威既話

香港人會留喺安全地方保障個人安全 唔會去參與人地既野

Sorry我冇圖比你地 你地可以話我吹水又好乜都好

但相信尋晚一齊比人拉既巴絲都應該會見到嗰個外國女人

唔知佢會唔會被逐出境 只希望佢平安無事

6月12號係最後一次香港人可以為香港發聲既最後機會

一但通過左條例 到時係唔會再有人上街示威

一個二個比點相既人只會被清算 冇人敢再上街

麻煩你地召集更多人11號晚或者12號都好

出黎立法會支持我地 多一點點既力量都非常重要

你地睇完個post先諗比正定負皮ok?

開左post廿秒已經3個負皮

推

負皮唔緊要 最緊要多人睇到

如果佢係暗瘡肥婆你會唔會出呢個post?

會 因為佢係外國人

男又好女又好

重點係外國人都參與我地既抗爭

試問香港人去左邊？

喺我地最無助既時候邊個喺我地身邊？

睇左第一句就負皮。
就算有幾理想既原因都好，都唔可以開post玩連登仔。